開口講移民既係無膽匪類，對社會毫無貢獻既寄生蟲最終淪為猶太人一樣被德國人消滅

如果係被德國人我甘心被消滅，但而家

樓主冇得移？

你移唔到唔怪得人

移民點直接帶到去冇貢獻？
當年孫文都係係外國資助
不過扮盲呢家野
算啦
仲有
你唔係唔移
而係冇能力移
搞清楚先

不懂團隊合作，只會掠奪他人財產，只係社會寄生蟲，一旦轉移去其他國家只會成為牆頭草

我認我廢
passport已renew

無膽匪類無資格談同盟會

又開始扮盲

你睇佢連駁我都唔敢
不停自己講廢話
就知佢自己冇料移
酸到仆街

把口講貢獻國家但係係後面吃飽飽同騙子無分別，中國人係無恥的

你同柴玲有咩分別，革命當職業混兩餐飯吃

我又真係想知德國人點消滅係美國嘅猶太人

移左民加入人地仲懷有二心，想食兩家茶飯

萬一團體面對困難而你條件優越，你唔合作反而做牆頭草，遲早都會拖團體後腳的成為兩邊的敵人

移民根本係我哋嘅dna入面，漢人被胡人入侵就南遷，嚟到廣東福建。19世紀之後又去南洋/荷蘭/舊金山，去到全世界唐人街都講廣東話。

你唔融入團體自成一角又唔貢獻，有問題又走問題係不會自動解決的，最終你只會成為牆頭草然後落得被兩邊消滅的命運

成員對團體不忠係會被邊緣化的

到左無利用價值的時候就會被消滅